政府怕唔怕你衝？

愚見認為，政府絕對唔怕你衝，相反，佢最怕你唔衝！你唔衝佢邊有藉口，邊有反敗為勝嘅機會？

咁應該㸃？我認為上策係持續加強國際關注同支持。國際壓力夠大，習近平先會痛。習近平痛先會縮手。佢縮手，政府先會讓步，五項訴求先會有機。